有無巴絲有玩依隻game..好好玩

隻game無畫條線令d水流到落個杯道

其實係因為我玩左依關好多次都過唔到關 所以想睇下有無人有玩教我過關..唔想買佢d tips

Game 名？

之前有隻類似 叫唔知咩IQ
呢隻咩名?

叫happy glass
快d一齊玩

叫happy glass

個關已經過左
但依關又cake住左

好

隻game好虧有陣時會逼你重開隻game 啲廣告

但係咪幾好玩

唔錯既 岩岩down 挽到48 不過挽耐過好悶

係

我依家49關收左皮

唔挽啦 訓教先

挽你老母

idog先有?
an機搵唔到

60關點過

Game係唔錯....但太多廣告....唔左陣dele左

你係咪低低地, 定本身係對高質電話game冇興趣？ 鐘意玩睇廣告app?

Oddmar by Mobge Ltd

GRID™ Autosport by Feral Interactive Ltd

ROME: Total War by Feral Interactive Ltd

Fortnite by Epic Games

The Elder Scrolls: Blades by Bethesda

有無啲係android都有?
雙修用家

呢隻game已經係好容易玩了.
其實每一關來來去去都係咁.
..已爆機

題外. iphone 關左上網功能 就會無廣告

玩到108

玩到143 上咗癮

呢隻ANDROID有

利申ADBLOCK擋哂